老母更年期

頂唔撚順 下下都睇我唔順眼咁款
過一陣咩事都冇 之後又爆過
就搞到我精神分裂 好撚辛苦

過渡期，忍一下